有冇煙好介紹

好想食煙 但吾知有冇害

吾

去搵私煙ok?

您有路咩